【賓周馬入冊集氣區】皇家馬德里球迷吹水區(63)

Hala Madrid!!!

Coach
Zinedine Zidane

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Jesús Vallejo
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphaël Varane
6.Nacho Fernandez
7.Cristiano Ronaldo (3rd captain)
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema (4th captain)
10.Luka Modrić
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Theo Hernández
16.Mateo Kovačić
17.Lucas Vázquez
18.Marcos Llorente
20.Marco Asensio
21.Borja Mayoral
22.Isco
24.Daniel Ceballos
25.Rubén Yáñez

Out on loan:
DF Fábio Coentrão (at Sporting CP until 30 June 2018)
DF Philipp Lienhart (at Freiburg until 30 June 2018)
MF Martin Ødegaard (at Heerenveen until 30 June 2018)
MF James Rodríguez (at Bayern Munich until 30 June 2019)
MF Lucas Silva (at Cruzeiro until 30 June 2018)
MF Federico Valverde (at Deportivo La Coruña until 30 June 2018)
MF Aleix Febas (at Zaragoza until 30 June 2018)
MF Javi Muñoz (at Lorca until 30 June 2018)

感謝Arbeloa/Mariano/D. Llorente/Enzo

Gracias Pepe

Thanks for your contribution in last decade

Gracias James

Come back when you become stronger, we are looking forward to that day

Gracias Coentrao

Good luck and good health

Gracias Danilo

Goodbye the loyal one

⚪️⚪️⚪️Welcome Theo,Vallejo,Llorente⚪️⚪️⚪️

Welcome Ceballos

La Duodecima

會歌 - Hala Madrid y Nada Mas

好似好睇D版本：

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22
就黎著到爛

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

歡迎留圖加入

坐監啦

負評左
希望會員摩佬好好反省

哈啦媽啜

Fuckyea!

法國總統下台

入賓周我們信

大家真係太天真啦
就算佢入冊
法國總統佩狗光頭佬三大巨頭都會聯手劫獄救返佢出嚟

benzema stays

法國神鋒JJ馬

達狗解圍

達狗冇撚用 雲爺爺又然

牙禿真係好撚燈

永續我賓

禿真係燈力非凡
越黎越有棋靈FEEL

贏撚左啦咩 一陣咪又係豬

達仔😂😂😂😂😂

記得轟個musonda係貝迪斯撚過我地後防

包晒

簡迪已經老大哥

反骨達奶完袋底未呀

俾d掙扎

托柒個種廢真係唔講得少

返去飲水機啦

而家笑得咁開心
我驚你遲啲睇垃圾皇笑得仲開心

8月9 等睇阿維笑到最後

達仔

古圖斯

射失

垃圾
12碼都唔入

間諜一號 達

係咪開緊龍門球

牙達廢撚到

反骨達

雲爺爺

達狗

達子柒到出晒汁
賓周又然

屌屌屌

7500萬歐已袋

雲爺教訓反骨達

鳩頭 達狗
笑撚死我

成功燈死達狗

屌屌屌屌！

雲爺爺對轟又然

In Benz we trust

大家記住唔好屌鬼啊

一單還一單

車仔9號好撚邪

臭jer佬

屌賓周同笑鳩達狗無衝突架喎
一個廢一個25狗
兩個都係垃圾

賓周已然 理撚得你
踢到80碎

繼續神燈本色

gay cdrom

法國人取得最終勝利

買哂皇馬以外19隊 西甲冠軍啦

多謝你燈軌
我又袋左兩千 聽日買鞋

下場買皇者曼

又買潮鞋cow 女

其實達仔根本冇咩特別長處
做後備咪好囉 根本冇實力做正選
技術又唔好 速度又唔快
純中鋒但又唔係強

可惜無5蚊注

轟班人終於知點解用正氣都唔用達仔

又買潮鞋粒水咋掛

買水鞋

識野 準備星期2著出黎睇波

good topic

一世都唔返皇馬

睇中皮鞋仔果對好耐

屌你咁笑我麻吉

笑得好

我賓違約金10億唔係流架

SET幾多有關係咩?

都冇人要

1ben
1b ben

呢個好笑

想問下hea完未

hea到入波個刻

達咁廢係西波皇都入到咁多波

唔講咁多 賓周馬最撚勁

課金買包皮

12M係梅花間竹咁先後射 ？

認真莫拉達同馬撚我會揀馬撚
佢哩種力量型好適合哩家
暫時隊中太多技術球員
落後個陣始終要D衝鋒型球員出黎踢

達子幾時俾翻10蚊俾我

爺爺4年拎3次社區盾
賓周4年拎3次歐聯

好心你買多廿蚊對家啦

好似Abba 垃撚圾

力量型有西用咩。。停唔到波 兩場就俾朗踢去飲水

法國同胞

係
真係唔係幾睇得出個用意係邊

賓周係度係咪都屌鬼嫁啦
但垃圾達柒就係柒

你覺得達仔技術好好?

仲有酋長杯

馬撚尋日入波

唔似得我笨
笨馬

mariano 8m 太平

中鋒黎講技術唔錯 仲有速度

報恩里昂 當初比件法國神鋒我地

留意返 係入咗兩粒

一個賣七千。。在個賣一千。。。應該得你咁眼光獨到

屌！賓周條仆街究竟係咪入冊！係入就快d躝！唔好阻住我地買人

不要再說了

我皇唔賣垃圾

監獄神鋒啦ching

不了，佩狗搵大狀幫賓周

法國總統會宣佈特赦 驚西

特赦啦。。識總統

達子=廢托二世

4259肉酸有咩資格笑？笑伯母佢肉酸？

喂喂喂你抄我講野

搵大狀呢啲nigga維熟啲

一個踢左5大聯賽幾年
一個踢左1年
掉返轉個價賣你都驚啦

你用錢衡量球員嘅作用
叫nigga維比隻普巴黎我皇你想唔想呀

Nigga個大狀淨係識出6c信

我皇有兩個里昂神鋒

神鋒只有一個

關乜嘢事 包皮閃左一季億幾添啦

話時話我想問下事務律師出唔出得6c信?
定一定要大狀

6c維 8月9皇馬吧飲野 join?

ONLY ONE BEN!!!

包皮上季入咗廿六球
監獄仔都好似冇啦

喂你條柒頭終於死入黎啦?

又g擊

咁即係唔關年資事啦。。。馬仔一般貨

神鋒只有一個 難得跟你一起痛
神鋒只有一個 不到人退縮
我知道 越紅越有毒
我只有 順從著血肉
你知道 越紅越放毒
你知我 為情藥中毒
辛苦過活快樂痛

真皇上晒艇，不了

咩教會

如果賣億幾真係咁合理
幾間大球會一早落bid大家日日起身洗問done deal未咩
擺明皇馬都覺得唔值億幾啦

又係佢話西波皇hea緊
hea足4場熱身賽

九成入皇。。。

下年就要300m liu

好啦咁多位手足，準備好比Daddy 456未！？

唔緊要啦橫掂都係坐版

真

想問下會員唔知乜鳩先生 而家4場熱身賽打完啦 法定時間不勝 隊波係咪仲hea緊

hea到世界杯

標題

yes

摩納哥主席話收到幾個offer喇
係仆街仔包皮未決定

又黎

迷賓迷達二揀一啦

皇區好少真皇

迷沾迷賓一定唔係

迷g都唔係

佢未決定係指
佢未決定好轉唔轉會/留多季
定係
佢未決定揀邊間球會

咁冇真皇了

拿卡>>>>>莫拉達

Easy money

輕鬆啦
預左

轉會or續約

好似話講左想走
不過去邊就唔知了
嚟皇就同偶像牙朗+跟光頭佬踢波 不過就要做bbc後備
去巴就頂屁馬個位 有正選機會大d
比我係佢都好難揀

盧卡古>>>>>>>>>>拿卡>>>>>>>>>達

又話自細睇朗哥
證明唔係真皇
高仔就係啦

拿卡 莫拉達 水鬥水

Fuck Tat

留名等睇卻仔摩迪仔積仔比黑腸sm

求下爺爺賣g lo比我地

過一兩季摩迪會唔會學沙比咁走

急不及待想玩玩了

馬迪 盧卡古 拜利 費蘭尼 連環高空轟炸
輸硬死球

你最開心啦

吊你牙 mon po dog

嘩好醜惡啊 假皇

敵人既敵人即係朋友

肉酸仔係狗係垃圾

見倒條同花順忍唔住backup

要解扑左先睇到, 你唔係咁小器下話

問你係咪hea緊啊魯爾出道既皇迷

一早話黑人特別小氣

公平d講 達仔岩岩先換入黎 狀態都未Fit
去番英超好大機會踢番正選 個亞衣咁廢到時仲有夏神供應俾佢
睇番而家皇馬前鋒咁 笑唔落

認真唔想罵戰, 你要繼續小鳩器隨便你
大家當掂去掂過

冇咩所謂

Gareth Bale has been assured that he has a future at Real Madrid, according to The Guardian.

The Wales international has been linked with a move to Manchester United, but Real want him to stay put as they are ready to wait until 2018 before moving for Monaco forward Kylian Mbappe.

呢份報公信力如何？
而家傳聞車仔曼聯都有意
如果收倒£80-90m真係賣得過

光頭佬贏哂迷沾迷達
遲D會唔會收埋反賓皮

換丹比利
夏神我都殺
不過最好緊係正宗右翼啦

今季入到15球我已經心足啦

對賓周期望真係唔大
今年想睇辛仔高仔同伊斯高上位

Dybala!! 弱版Messi
不過Dybala已經唔係我地既人

馬會仲唔開歐超盤！！

Sorry呢排有野搞
聽日開始貼番圖

賓周我屌你老母

邊撚到似messi牙

《衛報》表示，巴爾已經得到來自皇馬的保證，他的未來還在皇馬，而且至少明年夏天之前，皇馬不會買包皮。

收返條j啦
最己陣喇

梳囉

呢份工唔係咁易

轉頭搵返你老婆張圖

肉酸仔4259

黎緊兩場都輸就唔係咁講

包皮

識唱嘅一齊唱
Lets go 包皮包皮 all night oh

bale留底啦做住isco後備

同埋宜家都賣咗達仔比轟啦，佢踢得差都唔關我地事，點解d獌講到好似撚我地咁，仲有原本佩狗唔想放達仔咪set 到個價好高，自己買唔起就話轟75m買係水貨

因為獌狗=on9

咁話自己

訓左冇睇 積仔肥過架電單車未

掛住擔泥了

你比真名王hack左?

我真皇但迷賓

包皮唔黎下年收硬皮

認同牙禿今日講既辛包丹可以接BBC班

講清楚d
辛->朗
包->賓
丹->禿
所以辛=最勁

你做乜柒

現實：賓周十年後仲係正選
就算坐緊輪椅都繼續係咁

我的賓 永遠都存在

光頭佬對賓周唱：有著我 便有著你

真皇又會迷賓
你食屎啦

Another clean sheet for Alvaro Morata.
Hugo Lloris, David De Gea, Thibout Courtois and Petr Cech be warned, there's a new Contender in town.

有屎忽有窿 胡亂插實痛
麻目晒仲會含朧 仲要嘥房鐘

賓周馬
那雙眼動人
個蘿更迷人
願再可
中出你

史尼達去左尼斯

賓周是永不死

你含撚啦
岩岩睇撚完50m拿卡錫迪
賓既一半都無
達仔唔再講

thats why big ben worth 1b

迷賓=假皇=on9
講真迷賓比迷沾更低賤更on9

只有迷摩先係真皇 迷我啦迷我啦

不出三年就比人賣啦你

10號魔咒

A.INIESTA + 引用 4/10/2014 5:50 AM
依家愈來愈多球隊踢法好功利主義
唔希望巴塞因為成績都走去踢呢d悶拎到訓o既波
人地華簡1月尾2月頭成日比人Hi護級有問題叫佢地轉踢法佢地都未淆底啦
依家咪一樣等到春天,護級形勢大好
有傲氣o既球隊愈來愈少

傲氣王

@RmadridInfo:Xabi Alonso: "Illaramendi will grow and give you the level of Madrid, He needs time. You will see his great performance

回帶

上季係皇蘇好勁
只怪佢承受唔住係皇踢既壓力

心理：0

求成首

有屎忽有窿 胡亂插實痛
麻目晒仲會含朧 仲要嘥房鐘
這滔滔不息的愛 我贈給你用
這一生 和下世 有幾多全奉送
閉起的眼中 無論重又重
仍是見著你面容 在我心湖中
這份愛 永遠都存在
共你同在 無盡永恆中
有著我便有著你 真愛是永不死
穿過喜和悲 跨過生和死
有著我便有著你 千個萬個世紀 (天老地老也好)
絕未離棄 愛是永恆當所愛是你
兩手雖似空 其實抱著你
其實你沒有別離 在我心湖中
每掠過 也似風撩動
令這湖上 無盡愛浪湧

鬼才

amazing

發覺自己真係好撚有創意

新Richard Billyham

菲律賓Ramsay

呀粒今日買水鞋！？

GAP 有無水鞋賣

摩佬 215# reply 人名加左旗仔 睇下岩唔岩洗

訓左無睇 點解肉酸係25

呀粒話琴日贏錢買水鞋

老屈唔洗理

Jer世清

超級盃有無台播

世清話係就係

係啊 贏二千蚊都唔多謝我神燈

叫呀粒買多對比你

In 佩爺爺 we trust

包皮done deal未

好似話等緊包皮決定

屌得樓豬咁傻玩鮑姐 笑到仆街

點解你要幫反雲狗

Thx

跟住賓周就對光頭唱：You are so handsome, you are so smart
跟住光頭又對住賓周唱：You are beautiful, you are beautiful

屌
棋靈王又敗走

假設你要同2位明星做愛 但2位年齡加埋必須大過100歲

各花入各眼姐，唔準笑人

🚬

有屎忽有窿 胡亂插實痛
麻目晒仲會含朧 仲要嘥房鐘
這拖舟不息的愛 教練室送奉
這一生 和下世 有正選全奉送
第一點進攻 無論再笨重
仍是見著這面容 霸住這前鋒
教練愛 永遠都存在
與賓同在 無盡永恆中
有著我便有著你 真愛是永不死
穿過喜和悲 跨過生和死
有著我便有著你 千個萬個世紀 (天老地老也好)
絕未離棄 愛是永恆當所愛是你
兩手雖似空 其實抱著你
其實你沒有別離 在我心湖中
每掠過 也似風撩動
令這湖上 無盡愛浪湧

鳩改

想食鮑姐咪出聲

有幾句聖詩嚟？

作聖詩我改晒啦

假皇

唯一希望都冇撚埋

永續賓周

永續賓周

cable

聽晚有波睇 仲要係19000

你唔係要我貼link呀？

你都好撚大膽
呢度多數叫我gap仔 你聽日出唔出黎睇波我打曬你班迷占

而家牙笠牙維肉酸已經咬得咁勁
如果綠豆蛇返黎既應該一日一個post都唔掂

C朗啲taste 真係好奇特 襯得好差

聽晚你出埋黎
比迷占屌

Mbappe done deal?

應該冇乜人會mon皇post
睇足40頁互咬

最已陣

收皮啦

由第33頁開始睇
幫完佢 都唔感恩
點解樓主既老母咁撚肉酸？？

不了，真皇上哂潛艇去緊屌奶星

等收錢

呀粒又可以買水鞋

唔係阿妓 GAP王唔會買

牙笠

聽日就大破黑鳩聯

棋靈王呢排好搶口

屌你又燈 死熱狗

今次呢個post好有趣

有無台播超級盃

Loaned to Cruzeiro, Lucas Silva returned to his best version. In Brazil, he's being compared to Kroos and nicknamed Lukroos Silva. [marca]

我試下用sopcast開直播講波 有無人睇

已射

卻老依家先27歲
佢種踢法分分鐘仲有6-7年踢
到時lucas都唔知去咗邊

咁我聽返俄佬算

燈你老母咩
未撚驚過歐霸仔

nigga維愈撐
機師愈垃圾

卻佬同沙比好似，一腳ban上向細路同積仔兩個跑

出6c信

卻老柔好多
諗番起當年沙比走 卻老黎個段古文

想睇捉棋

沙比d波好急勁
仲係c朗同迪馬哩類跑狗先追到
哩家朗又老左積又發福
你叫沙比放長波睇怕都冇幾多個接到

打電話比游生叫tvb買超級盃

棋靈巴多材多藝

我皇點解D fans咁甩皮甩骨

據《拖連奴體育報》消息，皇馬或正在與祖雲達斯商討高華錫的租借事宜。該媒體確認，白衣軍團已向這家意大利球會提議將這名克羅地亞球員租借出一個賽季，同時，祖雲達斯在賽季末擁有優先購買權（2500萬歐）。

由於施華路斯和馬高斯・洛蘭迪新賽季將在班拿貝亮相，因此高華錫很可能在施丹的11人大名單中擁有更少的時間和機會。由此看來，就算這名克羅地亞人希望繼續身著白衣球衣，但一旦新賽季開始後發覺自己缺乏上場時間，他很可能改變主意。

（來自 體育有你）

願我賓揸火箭 帶你到非洲去
在非洲中與皇住
同活到一千歲 賓周永都不退 有佢在身邊多樂趣

有了賓開心d 乜都稱心滿意
大聖阿朗也唔夠比

今季的歐洲超級盃即將在本週三打響，皇馬和曼聯將會在馬其頓爭奪今夏最重要的一座獎盃。皇馬全隊目前正在積極調整狀態，爭取走出此前的頹勢。頭號球星C.朗拿度目前也在恢復訓練中，他或許將隨隊出征超級盃比賽。

昨天C.朗拿度進行了歸隊後的第二次訓練，儘管C.朗拿度狀態恢復得不錯，但是他出戰歐洲超級盃的可能性並不大。不過，即便C.朗拿度無法在超級盃中登場，他也可能會隨隊一同出征馬其頓，為球隊加油助威。C.朗拿度自己也清楚，只有調整好狀態才能更好地在場上幫助到球隊，本週末的西班牙超級盃比賽才是他回歸球場的首要目標。

在C.朗拿度無法登場的情況下，施丹將會排出4312陣型迎戰曼聯。據《阿斯報》報導，施丹已經確定了正選11人中的10人，他們分別是：拿華斯、卡華積、華拉尼、拉莫斯、馬些路、卡沙爾米羅、莫迪歷、卻奧斯、伊斯高和賓施馬。唯一存疑的是巴爾的位置，由於季前賽發揮不佳，再加上訓練中受了輕傷，巴爾在歐洲超級盃上的正選位置可能會被阿辛斯奧頂替。

相較於皇馬，曼聯的正選陣容則充滿變數，無論是摩帥排出的陣型還是正選出場的球員。在對陣森多利亞的熱身賽中，摩帥演練了5後衛陣型。在陣容實力較皇馬稍遜一籌的情況下，摩連奴的曼聯將會以防守反擊為主。而巴伊、菲爾-鍾斯和盧祖的缺陣也將極大影響摩帥的排兵佈陣。

曼聯預計正選陣容：迪基亞、華倫西亞、史摩寧、林德路維、比連特、達米安、馬迪、靴里拉、普巴、拉舒福特、盧卡古。

有報紙話巴要告尼馬

LM

辛仔好j過bale

收完2億仲要告

佢一日未學識主攻現身拎波傳KILLER PASS我係唔會認同佢的

又唔係告皇馬

高仔轉左23號

打錯字定咩

賓周型到😣😣

應該會簽新19號

Diego Costa

無啦啦轉number 乜水想著16號牙

Jovetic?

包皮19號

23=legend

見表現好 比件咸爺number佢

牙達干地有咩事就出黎抽鳩佢水

達子應該會變左新廢托

反賓永遠不會成功

反賓=假皇

肉酸25下下jer撚住哂

Dani Ceballos

幾時簽dembele

佢啲25仔 DNA太強大

屌咩 星期三我朗出唔到

潛水艇仲有無位

mola moa

屌奶星 又然

25m
我屌你佩狗條死傻撚 買返嚟都30m
而家勁撚咗咁多 你想蝕讓？

Asensio
等睇我辛carry

友誼賽啫
飛機盃啫
西甲啫
歐聯啫

辛點夠班nigger撞牙

乞衣蛆咪出黎獻世啦

痴撚線外借高仔
一開頭唔好買掃把啦

意大利9up報黎 唔洗理

肯賣垃圾機司未

法國Nineup報

daddy又可以教訓忤逆仔

爆炸換mk 我老母都識排黑腸聯個陣
60換爆炸

Courtois is one of the best players to kick a penalty. If you have a player that shows you during training to be one of the best, you pick him to shoot a penalty.

‘Don’t forget also that Morata is a forward and he did the same.’
有時真係忍唔住笑

屌 干地係咪咁憎達仔

個傻仔之前仲起勢咁幫干地含

證明佢口技麻麻
係皇果陣就應該好好請教賓周
睇下拖舟幾滿意

今年歐聯係咪仲係有線！？

人地b隊隊長點會賣

希望游生可以出手買

反骨仔今次真係柒到冇朋友 我真係恭喜你呀

賓周對曼維聯會大爆發，踩多25達一腳

包皮官宣未

真名王

25

包皮已經唔係我地既人

包皮一直唔係我地既人

G

因為賓斯馬冇得好似莫拉達咁
永遠有得對垃圾隊時出場刷數據
OK?
20球就好巴閉咁 祖記時踢足兩季加埋都唔夠20球
係皇馬咪又係單刀推個波俾龍，拎乜9賓斯馬黎比
廢鬥廢

干地呢個轉會窗痴左線

佢應該好不滿轉會 睇個款都似搏炒

但通常主動博炒都仲會一直係度

賓周馬幾時躝

你肯面對自己係獌狗個一日

成績唔好實炒 車仔本身成日炒教練
干地自己又唔愁冇得撈

去巴黎
巴黎宜家差個教練就夠衝突歐聯

靜啦人球

下季係邊踢呀💧🚬

冇得踢了

返去唱歌啦

全部刀系假皇

如果
賓周相戀我拖
醒不起麥包皮

nigga

hi y絲

hi 黑b

黑b係高登牙臭雞

14年前的一場比賽，C朗的一生改變了

◆

2003年8月6日，14年前的昨天，基斯坦奴·朗拿度向世界足壇宣告了他的橫空出世。

那一天，這位葡萄牙球星得到了在友誼賽裡向歐洲頂級豪門曼聯證明自己的機會。他沒有令人失望。

費格遜的球隊已經將碧咸出售給了皇家馬德里，正打算用新鮮血液增強球隊實力。這時，他看到了朗拿度在士砵亭的個人表演。

幾周前，哥利斯馬轉會巴塞羅那使費蘭度·山度士決定進行一場友誼賽，給基斯坦奴·朗拿度變現的機會。

在那場比賽裡，朗拿度驚呆了曼聯的後衛，送出2次助攻，給對手留下了深刻印象。

“我們應該簽下那個孩子”，在賽後的球隊大巴上，加利·尼維利和很多球員都這樣對他們的主教練說。

尼維利也承認：“他（費格遜）不會只憑藉一場友誼賽90分鐘的表現就簽下他。”

“但是他的表現和我們球員的反應加速了事情的發生。”

幾天後，朗拿度轉會曼聯。紅魔搶在了皇家馬德里、巴塞羅那、車路士和阿仙奴等球隊之前。

“比賽幾周後，球員們都沒有停止談論他”，費格遜說，“他們迫使我簽下他”。

“他是我見過最激動人心的年輕球員。”

14年在里斯本的那場友誼賽改變了朗拿度和曼聯的歷史。之後的事情大家都知道了……

我朗世界第一

皇馬的未來之星，21歲生日快樂

◆

今天是丹尼·施巴路斯的21歲生日，也是他在皇家馬德里過的第一個生日。7月27日，他在與曼城的比賽裡完成皇馬首戰。幾天後，對陣MLS全明星時，他送出了加盟皇馬後的第一次助攻。

儘管馬高·阿辛斯奧和沙奧取得了入球，但今夏U21歐國盃的MVP被一個沒有入球的中場球員拿下。如果只看進攻數據，丹尼·施巴路斯的影響似乎並不大。但是，他是年輕的西班牙隊的心臟，這使他得到了皇家馬德里的青睞，最終以1800萬歐元的身價轉會成功。考慮到5億歐元的違約金，顯然，皇馬將施巴路斯視為摩迪的接班人。

這是球會主席費倫天奴·佩雷斯完成的一次極為精明的交易。不只是因為施巴路斯的花費不高，也因為他和摩迪的相似性。兩人都不是入球或助攻數很多的球員，但串聯比賽和用聰明的傳球破壞對手陣型的能力對球隊至關重要。

可以預見的是，施巴路斯、阿辛斯奧和伊斯高將在未來幾年裡引領皇馬進入一個新時代。如果基利安·麥巴比也最終加盟，那麼皇馬球迷就可以放心地進睡了，因為他們知道自己的球會又為下一個歐洲王朝做好了準備。與此同時，巴塞羅那沒能順利完成對沙維和恩尼斯達的接班，這證明他們迫不及待地出售堤亞高和法比加斯是個錯誤。皇馬應該從對手的錯誤裡吸取教訓。

丹尼·施巴路斯是誰？

在烏垂拉 (Utrera) 出生的丹尼·施巴路斯8歲就加入了西維爾青訓營。但是5年後，由於慢性支氣管炎，西維爾放棄了他。隨後他加入了貝迪斯的陣營。在那裡，17歲的他完成了一隊處子戰，並在一年後幫助球隊升級成功。進入西甲後，施巴路斯起初遇到了一些困難，但上賽季開始，他的名字頻繁出現在了西班牙媒體上。

在U21歐國盃裡表現出色的施巴路斯受到了很多頂級球隊的關注。巴塞羅那和皇家馬德里為他展開了激烈的爭奪，最終這位中場球員選擇了後者。前西班牙國家隊主帥迪保斯基相信施巴路斯已經做好了準備：“丹尼·施巴路斯有能力為皇家馬德里效力，無需嫉妒球會裡的其他球員。”

他是什麼風格？

施巴路斯曾表示他認為自己更像是8號而不是10號。未來，他可以使皇馬在場上更加平衡。由於有不錯的逼搶能力，他可以在對方中場拿球，並通過控球和傳球擺脫他們。前貝迪斯主帥域陀·山齊士就說過：“他真的非常有天賦，極為自信，有能力處理普通球員無法處理的情況。”

他的優勢是什麼？

施巴路斯的控球能力突出，大局觀出色。他不是一個入球型中場，也不是傳統意義上的十號球員，但他在某些方面與摩迪很像，能夠用敏鋭的傳球撕開對手的防線。上賽季，他在貝迪斯只有2次助攻和2個入球，但他為隊友創造了38次機會，傳球成功率81%。他還能夠讀懂對手的意圖，通過意識完成攔截。施巴路斯的前隊友魯賓·柏度表示：

“丹尼是一個很有實力的球員，他的存在能讓隊友踢起球來更加輕鬆。他總能給你最合適的傳球，所以你可以更舒服地拿球。他讓一切變得簡單。”

他的弱點是什麼？

僅從技術上來說，施巴路斯和任何一位歐洲的年輕中場不相上下。他的射門不夠好，他的主要職責是將球送到隊友的腳下，而不是自己完成進攻。不過他也許可以把自己在禁區內的能力略微提高一下。

場下，如果他希望自己的職業生涯不斷上升，那他就需要更加專注於自己的足球。在巴塞羅那的畢爾包的一場西班牙國王盃較量裡，雙方球迷都有噓西班牙國歌的行為，施巴路斯曾為此在自己的Twitter上發表過非常過激的言論（保護球員，言論隱去——譯者注）。

今年夏天，隨著關注度的提升，施巴路斯刪除了之前的內容。他明白自己應該更加專注於球場之內，把自己的力量都用到足球裡，避免場外因素的干擾。

“2015/16賽季，我感覺自己的表現不如預期。我和父母談一談，他們說我應該只專注於足球本身，忘記其它事情。然後我就這樣做了，我為自己現在的表現感到開心。”

如果他能把目光只對準足球，並將自己的潛力進一步發揮出來，那麼毫無疑問，施巴路斯完全有發展成歐洲最佳中場的天賦，最終成為皇家馬德里和西班牙國家隊的中流砥柱。

Xavi=黑b

卻奧斯，唯一出場頻率與C朗相近的球員

◆

在本周皇家馬德里與曼聯的歐洲超級盃裡，東尼·卻奧斯正選登場的可能性非常大，而他是隊內唯一一位出場頻率與頭號球星基斯坦奴·朗拿度相近的球員。

自從2014年加盟以來，德國人在171場正式比賽裡出場147次，參加了86%的比賽，僅次於朗拿度的148場。

事實上，由於朗拿度不會參加與舊東家的這場比賽，卻奧斯會在本周追平葡萄牙球星從2014年夏天之後的出場次數。

卻奧斯的出場頻率能與朗拿度相近的理由很明顯，他始終維持著高水準，並且很少受傷。

他每個賽季平均出場次數將近50場，下賽季就有可能為皇馬出場超過200場。

第一年，他參加了59場比賽裡的55場，次年44場（皇馬在國王盃裡被過早淘汰）。2016/17賽季在60場裡出場48次，這是因為施丹對陣容進行了比較大幅度的輪換。

要知道皇馬只為他花了3000萬歐元轉會費，這無疑是球會近年來最超值的轉會。

next Canales

你咁算係讚定咒緊

班拿貝球場的新草皮已基本準備就緒

◆

3天前，皇家馬德里草皮管理員們在布格斯的帶領下展開了工作，現在它已經基本準備就緒。

隨著熱身賽的結束，新草皮將以完美的狀態迎接新賽季的第一場比賽：8月16日對陣巴塞羅那的西班牙超級盃。

皇家馬德里征戰歐洲超級盃的24人大名單

◆

皇馬將在史高比耶面對歐霸盃冠軍曼聯。

施丹徵召了24名球員前往史高比耶備戰歐洲超級盃對陣曼聯的比賽，本場比賽將在飛利浦二世球場進行。

皇家馬德里大名單：
門將：拿華斯，卡斯拿，盧卡；
後衛：卡華積，華利祖，拉莫斯，華拉尼，拿祖，馬些路，菲奧，阿查夫；
中場：卻奧斯，摩迪，卡斯米路，洛蘭迪，阿辛斯奧，伊斯高，高華錫，施巴路斯；
前鋒：基斯坦奴·朗拿度，巴利，賓施馬，盧卡斯·華斯基斯，馬約拿。

係425

聽日贏到我抽一位絲打同我去台灣5天游

高仔+85m換戴巴 又唔用james去換

來源：疤狗報

Mourinho: "If Gareth Bale plays tomorrow it means Madrid want him. If not, then we'll be waiting for him on the other side."

巴黎人報：儘管目前包括曼城、皇馬在內的多間球會對麥巴比有意，但麥巴比若離隊，他將優先考慮加盟巴黎。

臭JER佬

零點電台：皇馬8月續約施丹伊斯高

靜啦牙維

屌你老母咁撚仆街既你

講得好！

好你妹 259
屌你老母

屌得好
咒自己隊波既球員斷腳

優先考慮巴黎
但巴黎無可能再比高價買佢
考慮次選 西波皇

鈀大把錢呀 錢咋嘛

再嘈買曬bc

買埋你垃圾皇 趕佩狗去倒屎

佩狗打手去食屎

益左佢
佢食垃圾差唔多

(Show blocked user - エロマンガ先生)

細佬串到

忤逆子

狎:等daddy教訓你班忤逆子

MOURINHO WAS JUST ANOTHER COACH - RAMOS

The Portuguese left the Bernabeu in a tempestuous manner and the centre-back suggested that the current boss is better suited to the role.

Sergio Ramos has suggested Zinedine Zidane's knowledge of the Real Madrid dressing room has helped him to greater success than Jose Mourinho enjoyed at the Santiago Bernabeu.

Mourinho comes face-to-face with his former employers in Skopje on Tuesday, where Manchester United will take on Madrid in the UEFA Super Cup.

He led Madrid from 2010 to 2013, winning La Liga in 2011-12 but leaving at the end of the following season amid widespread reports of acrimonious relations with key players Iker Casillas, Cristiano Ronaldo and Ramos.

The Portuguese was up to familiar tricks at his pre-match news conference, stating United would be keen on signing Gareth Bale if the Wales star is deemed surplus to requirements in the Spanish capital.

Ramos was asked to compare Mourinho to current boss Zidane – who has led Madrid to back-to-back Champions League crowns along with their first LaLiga title for five years - when he addressed the media.

"My view is that when a team has a coach it changes, every coach is different because if his system, tactics, and personality," said the Spain and Madrid captain, taking an initially diplomatic tone.

"One coach is not necessarily better than another. They are just different.

"Zizou was very good at understanding our dressing room as a former player. Maybe that gives him an advantage."

"One can look at the picture and draw different conclusions. I believe both are great coaches. We are lucky to be living this historical moment with Zizou."

Sergio Ramos has suggested Zinedine Zidane's knowledge of the Real Madrid dressing room has helped him to greater success than Jose Mourinho enjoyed at the Santiago Bernabeu.

Mourinho comes face-to-face with his former employers in Skopje on Tuesday, where Manchester United will take on Madrid in the UEFA Super Cup.

He led Madrid from 2010 to 2013, winning La Liga in 2011-12 but leaving at the end of the following season amid widespread reports of acrimonious relations with key players Iker Casillas, Cristiano Ronaldo and Ramos.

The Portuguese was up to familiar tricks at his pre-match news conference, stating United would be keen on signing Gareth Bale if the Wales star is deemed surplus to requirements in the Spanish capital.

Ramos was asked to compare Mourinho to current boss Zidane – who has led Madrid to back-to-back Champions League crowns along with their first LaLiga title for five years - when he addressed the media.

"My view is that when a team has a coach it changes, every coach is different because if his system, tactics, and personality," said the Spain and Madrid captain, taking an initially diplomatic tone.

"One coach is not necessarily better than another. They are just different."

"Zizou was very good at understanding our dressing room as a former player. Maybe that gives him an advantage."

"One can look at the picture and draw different conclusions. I believe both are great coaches. We are lucky to be living this historical moment with Zizou."

Ramos went on to play down the suggestion that Mourinho decisively moulded his career as he transitioned from right-back to centre-half.

"I don't think that changed my career at all," he said. "Mourinho was just another coach I worked with in my football career and I have always learnt from others, from when I was a youngster at Sevilla.

"So I am very, very grateful but I don't think Mourinho has changed my life in football at all."

One event that certainly would have altered Ramos' course was a move to United, who tried to bring the player to Old Trafford in 2015.

"There was an opportunity [to join United] in the past but eventually my situation was resolved in a different manner," he added.

"We'll have to see what happens in the match, of course, but I am very grateful that I signed my last contract with Real Madrid.

"I am very grateful to Manchester United for the interest that they showed in the past but we are rivals now and we have to fight for the win."

全隊都反Daddy

‘I GAVE MORE TO REAL MADRID THAN ANY OTHER CLUB BEFORE’ – MOURINHO

Although it was said he fell out with a number of key players in the Spanish capital, the Portuguese is of the opinion he set them up for greatness

Jose Mourinho says that he left Real Madrid with a clear conscience, having given the club everything, despite a tempestuous end to his time at the Bernabeu.
The Manchester United manager meets his former employers on Tuesday in the UEFA Super Cup.
Although Madrid failed to win the Champions League during Mourinho’s tenure, he feels that he built a basis for them to thrive under Zinedine Zidane.
The Portuguese departed the Spanish capital in 2013 amid rumours that he had fallen out with key members of the squad - reports that Sergio Ramos did little to quell before the showpiece encounter - but he is unflustered by the manner of his exit.
“I left feeling quite at ease and feeling that I had nothing left to give. I can truly say that I gave more to Real Madrid any club than I ever have before. I left with peace of mind, I left without wanting to take out the dirty linen,” he said.
Asked about the difference between the squad he had and the one the Frenchman currently oversees, he said: “The basic difference is when I arrived they weren’t even top of their [Champions League] group. It was a team that in spite of all their history they couldn’t get beyond the quarter-finals - their most important players had never played in the Champions League semi-finals.
Mou ready to pounce on Bale
“When I left it was a team that had played three consecutive Champions League semis, they had been Spanish champions, they had won games at home as well as abroad. There were small and big differences.
“I left and it was difficult for the others to say many good things about me."

好波

沒有摩daddy 沒有新皇馬

波都未打就咁串
實忽daddy教訓

沒關係 有我在

今晚賽豬

最聯9比0大勝

輸咁少

上半場9粒

都冇國王盃

通常未踢就寸柒柒，結果都係被中出

好想改埋賓周馬之歌

又出口術

大家以後咪撚再去屠房呢間垃圾
我個fd件衫比個肥閪印完件衫污糟左一撻
仲要有啲漬係度

油漬

姐係邊間

另外邊間推介，有四五件要印，好重皮

信和

買左$300曼冠

信和邊間？

屠房係近地鐵站D出口

棋王出手

我識買

我唔係鳩買 有分析過。
皇馬最近咩表現大家有眼睇 你以為有C朗會唔同左？錯啦 C朗已經成個幾月無踢過波 掂都未掂過 莫講話入波 我諗佢搞佢啲仔仔女女同brand 都唔記得波點踢 所以佢唔落場=皇馬好似上幾場 亂哂。佢落場仲大獲 個個隊友本身踢左幾場算開始磨合緊既時候仲要做波比C朗 一定亂上加亂 我唔睇好皇馬呀今場認真！

棋靈王ho bal

王晶以前幾好手勢 但太撚貴又冇款好耐冇去 去親都係嗰堆賣剩蔗

Daddy將軍抽車
出Bale唔出辛子就益左獌
出辛子唔出Bale Bale可能會覺得自己唔再受重用想走

摩佬同光頭佬分別真係差啲運
1112果隊皇馬差不多已經係防反最巔峰都拎唔到歐聯
之後76同拖舟就係咁拎

Bale 減下磅先啦
增左磅反而易傷
對腳負荷又大
哩家玩力量型又易傷
玩速度又跑唔起
都幾兩頭唔到岸
連朗哥都知道要減磅
Bale你就乖d啦

Real Madrid are preparing a €85 million + Mateo Kovacic bid for Paulo Dyaba according to Football Italia.

好耐冇面入過黎吹水

屌你老母！

易食指數：5

牙gap又有錢買水鞋

隻狗又返嚟

咪呀屌你

今晚賓周帽子戲法

C7正選？

對keyword

撻q帽子戲法

棋靈王

有冇巴打係即場

有棋靈王照住 今鋪仲唔win

信和prokicker

去開ball3

ball3好似之前都係跟王晶

1億8扔過去Dybala到啦

一個阿根廷人都冇
會唔會想過黎🤷‍♂️

Florentino when he was vacationing in Italy to tourists, "I won't sell Cristiano even if the price of gold was offered for him." [GdS]

Twt Ceballos: Happy for my 21 birthday, thanks for the congratulations. No better gift than being UEFA Super Cup Champions tomorrow. ⚽💪🏻🎂

Bale for Real Madrid in La Liga: 92 starts - 54 goals - 33 assists - directly involved in a goal every 89.9 minutes. [@Squawka]

see u performance tonight

好大既口氣

Mourinho: Results say everything about a manager and everyone can clearly see Zidane's results.

Mourinho: Zidane never told me he wanted to be a manager. He was analyzing other options but maybe he felt he could be one and did.

Mourinho: If Bale starts tomorrow it means he's in the club's plans and if not, then we will be waiting on the other side for him.

Mourinho: When I left Real Madrid I didn't go out screaming, shouting or demanding things, I went out quietly after doing my job.

Mourinho: My problems are always within football and never out of it. I still have good relationships with the people at Real Madrid.

Mourinho: The weather in Skopje is extremely hot and I'm sure it'll be difficult for Real Madrid as well but even more so for us.

Mourinho: When I arrived at Madrid, the club haven't played in the CL QF for years but when I left, they've payed in 3 consecutive semis.

Real Madrid 18 - 1 Manchester United. Real Madrid have 18 players who won the UEFA Super Cup, United have one; De Gea with Atlético. [marca]

Cristiano will play 20 minutes tonight in the UEFA Super Cup if the team needs him to. [marca]

3 sessions was all it took for Zidane to call up Cristiano for the UEFA Super Cup but he's not at 100%. He will start on the bench. [marca]

3 years ago today, Keylor Navas was presented as a Real Madrid player.

真野？

d lo就比佩狗逼走左

咁自信要豬了

st keyword

Twt Theo: Happy birthday @DaniCeballos46 I hope we can celebrate with a title soon 🎂😉 #RMSuperCup good night from Skopje!

Twt Asensio: Prepared for the #UEFASuperCup. The day couldn't end without congratulating the great Dani, many more years together. 🤜🏽🤛🏽⚽

王晶死垃圾

摩迪開即討

感情好好

唔知當初u21班友有冇好似疤咁笠ceballos波衫呢

DYBALA已經係我地既人

係屁

諗住買500蚊冠軍 撐下鍠
點知得果1.48倍 冇肉食
買番盤算

日燈夜燈

辛仔有幫手笠套

拉莫斯：當年差點就加盟曼聯

皇馬隊長拉莫斯表示，施丹較摩連奴在掌控更衣室方面更有優勢一些，而他的職業生涯也並未因為葡萄牙人讓他踢中堅而徹底改變。

摩連奴曾於2010-13年執教皇馬，重返英超之後又先後執教過車路士和曼聯。明天淩晨，他們將和皇馬展開歐洲超級盃的爭奪。賽前，拉莫斯談到了這位前教練和現教練施丹之間的不同。

「我的觀點是，只要一支球隊有教練，換教練就是不可避免要發生的事情。」拉莫斯說。「每個教練都是不同的，因為他會有自己的一套體系、戰術和性格特點。」

「我們也沒必要拿一名教練跟其他人比來比去，他們肯定是有不同的。施丹以前在皇馬踢過球，他很清楚我們的更衣室是個什麼情況，這可能讓他有一定的優勢。」

「每個人得出的結論是不一樣的。我覺得他們兩個都是偉大的教練。能夠在施丹的帶領下見證現在這樣的歷史性時刻，我們非常幸運。」

摩連奴執教皇馬期間，拉莫斯從右邊後衛的位置上開始轉到中堅位置上。但他並不認為是摩連奴改變了他的職業生涯。

「我並不認為這改變了我的職業生涯，」拉莫斯補充道。「摩連奴只不過是我球員時代合作過的眾多教練中的一個，從其他教練的身上，我也一直在不斷學習，從西維爾開始就是這樣。所以我非常非常地感謝他，但我並不認為是摩連奴改變了我的足球生涯。」

2015年，曼聯曾試圖將拉莫斯帶到奧脫福，如果這筆轉會發生，拉莫斯的職業生涯軌跡很可能會完全不同。

「過去是有機會（加盟曼聯的），但最終情況朝著不一樣的方向發展了。」拉莫斯說。「當然，我們要看這場比賽會如何發展，但我非常感謝我和皇馬簽下了我的上一份合約。」

即將在周二出戰皇家馬德里爭奪歐洲超級盃的曼聯領隊摩連奴承認，球隊與「銀河艦隊」的實力仍有很大差距。

摩帥在賽前記者會說︰「歐聯冠軍和歐霸盃冠軍的實力是有明顯距離，但我們會努力嘗試，球員應該享受出戰歐超盃的特別時刻，因為機會不是很多，除非你是皇馬或巴塞球員，經常贏得歐洲冠軍。」

同時摩連奴亦留意到比賽地方馬頓其高達40度的天氣︰「我們離開美國後，已把練習時間調到下午4時，希望去適應這些氣溫，偏偏每天都下雨，但我相信皇馬球員都一樣會受此影響。」()

摩連奴指在執教眾多球隊之中，最花心力是教皇家馬德里。

曼聯即將在歐洲超級盃比賽遇上皇馬，摩連奴今次帶隊對抗舊東家。

摩連奴當初在13年離開皇馬，有傳他未能控制更衣室導致最終離隊，只是他不願再多談詳情。

「當時我在皇馬已經感到再沒有東西可以貢獻出來了，我敢說皇馬是我執教生涯中最花心神的一隊，當時我離隊的心情是平靜，不理會是非。」摩連奴說。

被問及現在的皇馬與當時的分別，摩連奴說：「當時他們還未在歐聯稱霸，有些球員甚至未踢過歐聯4強。現在他們已經是西甲冠軍及歐聯冠軍，分別不少，但我已經離開皇馬，不理會別人是否還會稱讚我吧。」()

摩連奴指在執教眾多球隊之中，最花心力是教皇家馬德里

曼聯即將在歐洲超級盃比賽遇上皇馬，摩連奴今次帶隊對抗舊東家。

摩連奴當初在13年離開皇馬，有傳他未能控制更衣室導致最終離隊，只是他不願再多談詳情。

「當時我在皇馬已經感到再沒有東西可以貢獻出來了，我敢說皇馬是我執教生涯中最花心神的一隊，當時我離隊的心情是平靜，不理會是非。」摩連奴說。

被問及現在的皇馬與當時的分別，摩連奴說：「當時他們還未在歐聯稱霸，有些球員甚至未踢過歐聯4強。現在他們已經是西甲冠軍及歐聯冠軍，分別不少，但我已經離開皇馬，不理會別人是否還會稱讚我吧。」()

相關內容

拉莫斯：巴利自決前途

【體育】皇家馬德里隊長沙治奧拉莫斯表示，球隊上下都非常高興能夠擁有加里夫巴利這位隊友，不過這位威爾斯球星將來是否留在班拿貝球場則由他自己決定。

皇家馬德里周二將會與曼聯爭奪歐洲超級盃，曼聯領隊摩連奴賽前公開表示假如皇馬的翼鋒加里夫巴利（Gareth Bale）有意離隊的話，曼聯一定會極力爭取他的加盟，沙治奧拉莫斯周一出席記者會時就摩連奴的言論作出回應。

拉莫斯表示，任何球員都有權利為自己的前途作出決擇：「8月依然非常漫長，任何事情都有可能發生，但現在我們對巴利仍是我們的隊友而感到安心。我們尊重其他教練的意見，但巴利現時是皇馬球員，我們都很喜歡他，而他將來的去留則留待他自己決定。」

拉莫斯談及現任教練施丹和曾經執教皇馬的摩連奴時，亦不忘暗示後者處理更衣室問題的手法不夠出色：「施丹和摩連奴都是出色的教練，而我們都很榮幸能夠與施丹一起創造歷史。我認為教練如何處理更衣室內的問題一環非常重要，而施丹對這方面的理解和處理方式非常出色。」

施丹讚C朗：同歐聯決賽時一樣fit

【體育】周二於馬其頓舉行的歐超盃，皇家馬德里將硬撼曼聯，教練施丹指獲特長休假的基斯坦奴朗拿度狀態一流，有機會正選倒戈「紅魔」。

經過漫長的暑假後，基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）才歸隊數天，但施丹（Zinedine Zidane）坦言對方狀態十足：「他很放鬆，最令我欣賞的是，他和2個月前歐聯決賽時一樣fit。至於他會不會披甲，這要視乎他的感覺，以及我對他的感覺。」

32歲的C朗早前被爆希望返到英超效力，施丹明顯地對此事不太滿意：「有很多噪音，有很多事發生，我們可以做的事不多。現實是他正在我們陣中，這才是意義重大。」

曼聯領隊摩連奴早前暗示，星級球員加里夫巴利不在皇馬未來計劃之中，因此想出手羅致，施丹就反擊指巴利於操練時沒有異樣：「上季尾對他來說是困難的，因為受傷了，但我很滿意他；最重要是我們做了甚麼，而不是某人說了甚麼。」

「魔」「皇」40度熱鬥歐超盃

【體育】曼聯和皇家馬德里在周二爭奪歐超盃，對手當然不容易應付，而且還有一個強大敵人，就是高達攝氏40度的高溫。

今季歐超盃一改以往於摩納哥舉行的慣例，移師馬其頓首都斯科普里（Skopje），不過中歐地區受Lucifer熱浪侵襲，當日的氣溫估計高達攝氏40度，就算比賽於晚上舉行，也有攝氏38度。

根據歐洲足協條例，若比賽時氣溫超過攝氏32度，每30分鐘將會有3分鐘的「飲水break」，讓球員可以及時補充水份，以免有脫水的危險；相信在今場歐超盃將會看到這情況發生。

幸好，曼聯和皇家馬德里在今夏早已有在炎熱天氣下作賽的經驗，他們在季前熱身賽國際冠軍盃，就曾於美國下午烈日當空下出戰。兩軍球員在周一已出發到馬其頓，先行適應當地的天氣。

【濃厚興趣】皇馬8500萬+高華錫求購戴巴拿

近日，尼馬以創造世界球壇轉會記錄的2.2億身價由巴塞隆拿轉會巴黎聖日耳門。當這筆交易的餘震還沒有停歇時，由它引發的一連串巨額交易正在被醞釀之中。

目前西甲雙雄都對斑馬軍團的戴巴拿非常感興趣。由於尼馬轉會巴黎聖日耳門，所以巴塞隆拿目前正在尋找一位尼馬的替代者，戴巴拿便是候選之一。而巴塞的行動也在一定程度上刺激了皇家馬德里。

據《拖連奴體育報》報導，皇家馬德里已經準備向祖雲達斯提供一份8000萬~8500萬加高華錫的報價求購祖雲達斯鋒線天才保羅-戴巴拿。

《拖連奴體育報》援引西班牙《世界體育報》的報導中指出，戴巴拿目前是皇馬的「夢幻轉會目標」，而高華錫同樣也是祖雲達斯加強中場的理想人選。因此，皇馬主席佛羅倫蒂諾即將與祖雲達斯會談提出以巨額的轉會費+高華錫的形式引進戴巴拿。《世界體育報》同時補充道，祖雲達斯不會讓戴巴拿以低於1.2億的身價離開球隊。

雖然皇馬的報價為祖雲達斯提供了中場收購的選擇，但與此同時，來自《tribalfootball》的報導指出，中場方面祖雲達斯已經準備對羅馬的荷蘭中場史杜特文下手。

史杜特文與羅馬的合同中包含4500萬歐元的解約條款，而祖雲達斯已經準備激活條款以簽下史杜特文。祖雲達斯已經與這名荷蘭國家隊隊長的代理商「體育娛樂集團公司」（Sport Entertainment Group）進行了談判，討論了簽下史杜特文的可能。上個賽季，史杜特文被膝傷困擾，但仍然正選了43場比賽，並攻入6球，助攻7次。

------------------------------------------------------------------------------------------------

皇馬豐厚「籌碼」求購戴巴拿 巴塞又無望？

根據《世界體育報》報導，祖記對高華錫有意，皇馬希望利用這一條件簽下戴巴拿。

《世界體育報》稱祖雲達斯希望引進皇馬中場高華錫，斑馬軍團已問價皇馬，祖記願意以轉會或者租借+買斷條款的方式帶走這位克羅地亞中場。

該媒體稱皇馬主席佩雷斯想要利用這次機會嘗試引進戴巴拿。《世界體育報》稱，祖記方面希望從戴巴拿身上獲得1.2億左右的轉會費，老佛爺考慮用高華錫+8000-8500萬歐元的方式帶走阿根廷前鋒。

在尼馬離開之後，巴塞開始找尋收購，根據之前媒體的報導，他們盯上了基利安麥巴比、迪比利，這也是皇馬看上的球員，其中迪比利方面，《阿斯報》曾表示皇馬名宿米賈托維奇可能會在多蒙特翼鋒的轉會商談中起到關鍵作用，因為他與迪比利經理人的關係很好。

在J.洛離隊之後，《世界體育報》稱皇馬陣中也空出了一個巨星位置，與迪比利以及基利安麥巴比一樣，戴巴拿也是老佛爺感興趣的選擇之一。

deal的話迷佩至dybala走為止

佩狗 我今日要收你皮

憑咩？就憑你？

一人一支可樂！

已經準備好印10號DYBALA

10號 死假皇

佩狗在笑

來人 兩支可樂
佩狗同佢隻狗 一人一支

佩狗笑到最後

已經準備好印9號DYBALA

買到大把奶我抽兩個巴打上黎我屋企玩
（已準備好兩箱ky)

戴疤拿遊水去含美斯條撚啦

頂你個黑鬼維咁都搵得返

屌
唔好done deal
高仔

溫故知新

真係Mark低哂 所以唔好得罪獌狗

dybala 》包皮

啱啦 搵會然結g同你用ky

高仔THANK YOU BYE
DYBALA WELCOME

潛水先，今晚見

Me真絲⋯⋯

同你老婆仔結衣UNUNUN?

Nigga維強項
出6c信
小氣記仇

仲有改quote

2個月前

B仔同結衣今晚有排玩

仲有燈機師

邊個迷佩就一人一支可樂

今晚出黎睇波佢就知死 迷占班友一定仆街

應該有 肥牛應該係洛蘭迪笠佢過黎

今晚皇馬吧見

Roma have set their sights on Vazquez after the complications of signing Mahrez. Roma offered Real Madrid €35M for the winger. [GdS]

想有新前鋒
但唔想拎高仔做籌碼

賣左機師先ok？

安心上路

屌咁都唔賣食你老母屎啦
謝斯都不如

買番謝斯回家

來人 可樂一支

皇馬吧係咩黎 係咪咩百度貼吧D FD

皇馬吧未執？

你飲水好啦
同人隻揪留失咁多水份

執左好耐啦

今晚贏到死獌狗
我改名做我愛曼聯

唔好搶牙維個名

贏到獌狗抽3位手足出嚟含

皇馬吧都唔識

300磅

你夠薑今晚睇波出黎
係眾父老面前拆掂佢 單單打打同肉酸冇咩兩樣

阿維個分身

我一次未去過

就今晚

返工

比你發現左

唔好搵藉口

你收皮啦

好耐無貼呢張圖了

Yes

佢狗黎

今晚牙維內心交戰

有咩交戰 一心撐獌

又可以見證Daddy被撚

光頭佬邊有雲爺爺咁勁
比daddy撚就有份

光頭佬可以好有火

之前唔係拒絕左咩？

食完飯訓覺 夜晚見

唔捨得華仔可唔可以有回購條款

Same

高仔呀

錫仔

垃圾名

聽講你叫月仔

y絲

佢死基佬

綠豆號將於凌晨2點半開出，迷賓將獲頭等座

Live post?

鳩白好名

綠乜尻野豆，綠豆躝返高登啦

HO BALL

臭JER佬/摩佬開

“認真皇”覺醒吧，歐洲超級盃來了！

◆

季前集訓結束，美國行結束。“我們要在未來4天內做好準備。”

周五的新聞發佈會上，被問及熱身賽表現不佳的皇馬是否能在歐洲超級盃裡與曼聯一爭高下時，施丹這樣回答。

問題很中肯。整個季前備戰期裡，皇馬一勝難求，完全沒有5、6月時那支王者之師的風采。事實上，今夏的幾個對手都比皇馬表現更出色。巴塞羅那和曼城看起來體能更好、更專注、更有求勝慾。與之相反，施丹的球員們看起來動作遲鈍，缺乏激情，就像對要踢這幾場比賽感到厭煩。

不過就像法國主帥指出的那樣，真正的戰役從下周開始。儘管不太可能看到球隊拿出100%的狀態，但皇馬會以截然不同的面貌迎接曼聯的再次挑戰。

球員在比賽裡表現不夠積極的部分原因在於體能教練安東尼奧·賓圖斯。他的訓練方式起初曾被一些球員詬病，因為感覺有些老套，不過現在已經被大部分有威望的球員所接受和稱讚，比如沙治奧·拉莫斯。上賽季，賓圖斯為盡可能地合理保存球員狀態而制定了一整年的計劃，這使基斯坦奴·朗拿度和盧卡·摩迪都在賽季進入尾聲時拿出了最佳狀態，而這是季前備戰期時我們無法預料到的。

本賽季伊始，賓圖斯依然給球員們上了很重的訓練量，這也間接影響了皇馬在美國行期間的表現。但是按照計劃，2周內一些球員就應該準備好了。

另外，這批球員一起踢了很多年，彼此之間非常了解，這是他們的優勢，尤其是目前這個階段，其它球隊還在磨合打法，而皇馬已經成型。新援菲奧、華利祖、馬高斯·洛蘭迪和施巴路斯都需要時間適應，但主力陣容和比較重要的後備球員都已經在班拿貝效力了有一段時間。

儘管季前熱身賽的成績很差，但球隊還是有好消息的。比如基羅·拿華斯顯得信心十足，菲奧和阿查夫·夏基米證明了自己的能力，至少能讓施丹放心使用他們。由於參加了U21歐國盃而延遲歸隊的阿辛斯奧的狀態也和上賽季結束時一樣好。

當然了，也有一些負面。最明顯的一個就是當基斯坦奴·朗拿度缺席時，球隊的鋒線有入球荒問題。賓施馬和巴利的狀態都不夠理想，馬約拿則在為證明自己而努力。

明天，新賽季將正式開鑼，第一場冠軍爭奪戰來臨。表演終於拉開帷幕。

歐洲超級盃 皇家馬德里VS曼聯
時間：香港時間2017年8月9日02:45
地點：飛利浦二世球場，史高比耶，馬其頓
轉播：有線電視hd201

球隊大名單：
門將：拿華斯，卡斯拿，盧卡·施丹
後衛：卡華積，華利祖，拉莫斯，華拉尼，拿祖，馬些路，菲奧，阿查夫
中場：卻奧斯，摩迪，卡斯米路，馬高斯·洛蘭迪，阿辛斯奧，伊斯高，高華錫，施巴路斯
前鋒：基斯坦奴·朗拿度，巴利，賓施馬，華斯基斯，馬約拿

佩雷斯：“賣C朗？不可能！”

◆

費倫天奴·佩雷斯徹底關閉了基斯坦奴·朗拿度離開的大門。

皇馬主席與一群《米蘭體育報》的讀者進行了對話。

期間，有球迷詢問葡萄牙球星離開的可能性，對此，佩雷斯回答說：“賣C朗？就算他們拿金條來也不可能。”

佩狗講人話

施丹：“C朗隨隊是因為他準備好了上場”

◆

施丹出席了與曼聯的賽前新聞發佈會。

基斯坦奴·朗拿度進入大名單令不少人驚訝。對此，施丹表示：“他很放鬆。讓我印象深刻的是他的身體狀態和歐聯決賽那天一樣好。朗拿度歸隊意味著很多，這說明他已經準備好了上場，不過我們會看到他是否登場。”

關於巴利會否離開皇馬的猜測很多，但主帥選擇迴避這個問題。

“他一個很重要的球員，這個夏天得到了連續性的集訓，由於傷病的關係，上賽季最後階段對他來說不容易。”

“我現在關心的只有我們明天的表現。”

皇馬會在比賽裡使用4-4-2陣型還是4-3-1-2或4-3-3呢？

“我們可能會使用不太常用的陣型，你們會看到的。”

拉莫斯：“皇馬為巴利在這裡感到高興”

◆

沙治奧·拉莫斯非常期待與曼聯的歐洲超級盃。在新聞發佈會上，他談到了巴利的問題。

“我們尊重其他教練的意見，但加利夫·巴利是皇馬球員，我們很高興他和我們在一起。”（摩連奴之前表示：“如果巴利不在皇馬的計劃內，那我們會爭取他。”）

“每名球員的未來都由他們自己決定。”

“8月份很長，什麼都有可能發生，但我們感到放鬆，因為他和我們在一起。”

關於基斯坦奴·朗拿度令人驚訝的入選，皇馬隊長感到高興。

“對我們來說，基斯坦奴·朗拿度是重要的一員，不管他訓練了幾天。”

“不管他能否上場，他在這裡就很重要。我們不會在這裡說出他是否登場。”

“我為能擔任皇馬的隊長而倍感自豪。明天又有一項冠軍等待我們去爭取，我們希望能把它帶回馬德里，獻給我們的球迷。”

馬些路：“摩連奴和施丹的區別就是冠軍數量”

◆

馬些路也出席了新聞發佈會，回答了施丹與摩連奴的區別。

巴西後衛顯然是法國人這一邊的。

“我曾在摩連奴麾下踢球，他很偉大”，馬些路說。

“他教給我們必須要戰鬥。”

“施丹也一樣，但不同的是冠軍數量和他的天賦。”

在熱身賽裡負於曼聯並沒有影響皇馬球員的心情。

“我們會帶著十足的力量參加這場比賽。我們充滿動力，我們知道他們（曼聯）很優秀，但熱身賽只是熱身賽。”

摩佬你有幾單新聞好似有人貼過

不常用陣式

三打死皇狗

無鋒陣

Something new

[綠豆號啓航]皇家馬德里vs曼聯

夠薑踢3-5-2呀笨

咪又係比黑腸聯撞散
皇d後衛又唔係高

細華守死球好撚唔掂

守死球一向係我皇弱點

然到獌我抽一位真絲打 同我去台灣5天游

疏囉

皇馬眼鏡未執

又自爆

咁荀
機師值-20m

正
300磅最正

屯門間曼聯皮鞋呢？

今晚睇唔到 :(
希望訓醒有好消息

佢係

Funson reported

睇唔到呀 外國網絡太慢 睇唔到片

有冇用Wifi蛋

冇 剩係買咗垃圾上網卡 酒店wifi又慢 所以睇唔到

Me too

落吧 gogogo

落你個頭 係架船

唉 同男朋友去旅行 唔怪之得唔上水

有米仔

轉ac轉得咁快？

你仲有月狗

我喺荒山野嶺 附近一間鋪都冇 而且已經收晒
仲有成個區域都冇酒吧 .....

係呀 去咗成個禮拜

唔想知

仲要荒山野嶺 夜晚冇人仲唔係去打野戰

開始ff被人中出幾多次

橙

我地D野唔好講得咁DETAIL啦

召喚謝斯朗拿度

今晚上黎睇下大家文字直播啦唯有

你有冇文字直播

你明明話你唔想知

佢痴線

唔想知唔想知

牙笠號

屌你老母 比返個名路路啦 扮鳩曬野

肉酸號 笠水號 nigga號就係對面既

c7型唔型

樓梯舖地毯邊個咁撚醒

靜啦阿維

獌狗爆閘

笠仔無啦啦係皇區講乜7小福

你傑斯

一試就試到你
咁大反應

49000

你今晚支持邊隊？

你公廁

皇迷專用粒水艇 清熱號

回答我可不可以暫時讓我 講出感覺後
才直說你有男朋友 現在就要走

你認錯人

佢無認錯

你爆閘

爆爆王

紅色=

力力口糸隹

爭啲好似爺爺咁

今晚賓周馬入3球收手ok?

有助攻都收貨

難D 我地賓周馬咁撚勁 禁都禁唔住

想測試下C朗係咪夠 fit 上陣

啲反應快到

俾25跣

聽日返工
訓先
輸少過3球+無人傷收貨
求nigga 維叫你d同鄉手下留情
55波唔好去咁盡
你d同鄉整親腳仔摩迪嘅話
我地國王盃都可以投定降了

又話打交 我出左黎啦

冇話同你打
專心睇波啦你

我真係響尖咀

係咪可以睇到賓周場上英姿
我等左好耐

今晚贏到我買件b9著成季

今晚贏到買件印佩狗

你好多件啦喎 仲印?

佢諗住轉number
由25轉259

車區有人J米路 唔係不嬲話簡迪勁D架咩

簡迪冇遠射

摩佬越反機師越強大

訓陣番工

參考LINK

有入波

覺得類型唔同
kante係大範圍覆蓋型
米路單防技術應該勁d

今晚無野做巴打
歐霸 阿積士 ✅
足總盃 車 ✅
社區盾 車 ✅
歐超盃 曼 ✅

Isco chosen as the UEFA Super Cup Man of the Match.

兩個都有睇 單防都係kante好 係太矮

慶幸一對中堅都打得唔錯

各有千秋 米路就有制空力 遠射

送左比球迷?

摩佬次次都唔要架啦 唔係第一牙嘛

高仔轉著23號

Real Madrid are the first club to win successive European Super Cups since Milan in 1989 and 1990

米路唔用腦個陣

轉左一排

Real Madrid are the first football team in history to win 25 international titles!

1日

Zidane has won 6 of the 8 available titles since taking over at Real Madrid - a 75% trophy win rate. [@Squawka]

巴爾叫modric比盃佢舉 modric唔理佢

點解全部都四號?

都無人連拎歐冠

有盃捧, 今季超額完成
可以專心世界盃

第4個歐超 好似係

一屆歐聯一屆歐霸?

車拎完歐冠再拎歐霸,但贏唔到兩年歐超

開心 收鳩左獌狗皮

泡狗

好似兩年都輸

今場後防又係靠我

咁可以拎完歐霸再拎歐聯架啫
又或者掉翻轉

我皇宜家拎冠就好似家常便飯咁

加時贏果幾場應該計D啦

下季無飯食
食雞胸

歐聯, 歐超連冧

咁咪輸俾拎歐冠個隊
好合理

拉膠唔放長波其實都ok

記得其中一年輸比仲有法卡奧同迪亞高哥斯達的馬體

輸4粒

Navas開始浮現靠反應搵食門將通病啦
就係越老手勢問題就顯現晒出來

咪燈

果場轟比馬體屌打

但今場都係靠佢

當企到最高個陣，一輸就比人抽乾

一場12碼輸哥狗拜仁
一場輸馬體4粒

果陣歐冠未改制，米蘭係改制前最後一隊衛冕，皇馬係改制後第一隊

Isco 好好j 不過體能踢唔足全場

積仔同isco唔知比人撞咗幾多次

積仔今場比人係咁撚

達狗留低咪多個冠軍

你唔係答緊佢個問題

肥積

今場前面生性，入多幾粒啦

bug9

垃圾唔洗再提

Btw long time no see honda係皇post出現

ISCO mom

glory hunter

259

獌狗好大口氣

光頭佬心入面最佳係賓周
一完場即刻攬埋一舊

keyword穩定
反而卡斯拿無料做後備

鐘意佢個名......

casilla

米蘭果期邊洗打歐霸杯
都係贏歐冠再入歐超贏
唔同嘅係果時歐冠無咁激烈

Kroos completed 70 of his 73 attempted passes against Man. Utd (96%) - at least 30 more than any United player

留嚟註冊青訓位啫

左下角果球真係要多謝LKK

卻老

Will you sign a striker?

Perez: "I don't think so. We already have good players."

佩狗又撚鳩我哋

bale 欠運

車狗好重視佢 一日未體檢成功 個心都唔安樂

唔通真係俾180m咩

咁姐係點
同連拎歐超有咩關係
咪話左可以歐聯歐霸咁踢歐超

會員唔撚係路: 猩猩決賽廢...

車狗好重視佢 今年的目標好明確就係轉會 一日未體檢成功 個心都唔安樂

屌 話時話
辛仔係咪gay/毒撚
成個ig都無女⋯⋯

以前就鳩買
宜家就年年都唔買

你就係

Isco ig story gay撚到

艾夫華倒掛又上水

no thx

查番原來果陣贏歐霸係冇得踢歐超杯

係歐聯冠軍對歐冠杯冠軍

isco又有得車輪

咁撚靚既

終於有態 但係中柱

根據往例,佢態上返黎的時候就會受傷

@sexman
@唔撚係路

nigga維輸波仲有心機bin c

死拜狗真名王又爆閘

達囝係tweet有無congra？

下場又出醜了

賓周馬都下跪

french connection

次次捧杯都同辛一齊拍片

好撚正 提子

唔好以為我唔記得件新金童12碼點射球垃圾波

沾屎倒掛gif

西超盃反皇定反疤多

Wfc

窩利下話

車身窩利囉
都係柒架啦

垃圾賓周

反賓黨

真曼維原形畢露

隔離簽到dembele

關佢撚事咩
仆撚住走
你話奧燒就話姐

Source ?

我覺得dembele唔啱疤
弱化版屁馬

We need Mbappe/Dybala

唔諗簽人了
實佈Isco續約最開心

Mourinho: "In the Premier League, there's no team like Real Madrid. There are no replicas of Isco, Modric, Casemiro or Kroos."

Isco: "It is not the day to talk about my renewal. We are very close and it will be done soon."

死廢閪

賓周好勁 策動好多攻略勢
Isco個球 一個人係邊路遊走
支持永續

躝啦仆街

入棋靈王we 7s

Hazard = Isco
Kante = Casemiro

Kroos 同 Modric 就真係no 嘅

十億解約金ok

等左成朝 仲未有人出黎笑耳屎鳩

廿億plx

身為皇迷都知一日未官宣一日都唔好慶祝住…

屌。訓撚著左

唔緊要 有燈就得

睇左陣都目訓著左

賓好撚勁
前線hold up波再分/回帶動反擊

Lukaku就做唔到呢樣野

係面前撻q 7佐d

又輸錢你老味

benzema >達> lkk

Lkk越位搶波 仲勁過達子

Mbappe 呢屌你老味

如果包皮黎isco唔續約
大家仲要唔要
利申支持isco 留低

點睇都係isco

人都未過就舉𣄃 好黑暗

明顯BOTH最好

不過佩爺已經係奧燒,迪馬,沙比證明佐我地係錯

琴日係公海成班曼狗話第一球俾人黑,
呢球係賓周OFFSIDE在先

好似有師兄拉線屌打佢地

原來係咁 精華無show到

熱身賽之王廢獌做完怨婦未

有比較先有分別
7000萬神鋒得一招屈身位頭槌2傳
爆炸頭明顯做得仲好...

賓周雖然埋門把握一般
但拉後做反擊第一點D分波
參與進攻都有目共睹
第2球都係佢傳俾BALE
仲有球直線可惜被判OFFSIDE

可以唔吹奏佢但唔會係一文不值

我都唔知係真唔係
成班曼狗講到似層層

印象中個球係華西橫傳俾失
無深究,反正贏佐,
純粹係曼狗輸打嬴要好兇惡

摩迪禁區俾人拉趺都無12碼

俾次機會贏錢ok?

唔係一般 直程係廢
仲有作為前鋒 埋門廢到咁已經係死罪

你要買廢閪獌 又唔買爺爺 冇人幫到你

下季全買對家ok?
10蚊場 一季都係幾舊水啫

摩帥賽前曾稱如果巴爾今場沒有出場，曼聯或許會考慮引進巴爾。而此役後，摩連奴也承認，曼聯引進巴爾已經沒戲了。

係呀禿嘅損失

球王專登唔入

其實米路同lukaku果球是咪都offside

究竟依個話題可以講幾多次

係咪都好啦 都踢完啦

綠豆號船長calling：
請問乘客nigga維係咪已經登左船

潛左啦

宜家猩猩fit返少少，緊係唔賣

岩 btw 兩球都唔係

今場係欠缺小小運氣

巴爾無曬Speed/遠射 同過人既勇氣
但都駁到下腳

Fb好撚多賓周打手

尋日個場有番過人 下場就遠射加頭鎚

Xavi

米路唔發癲個陣真係第一防中
Kante始終未打過歐聯
希望洛蘭迪俾到d壓力米路 兩個互相影響下 皇馬防中都有世界首屈既一日

個丘慧雯柒到

kante只係有位置感既跑狗
由守轉攻果下傳波一般

諗起冇左馬基嘅皇馬
真係比人強姦
沙比雖然走左
但米路返返黎
哩家有頂級防中真係好好

見到普巴比摩迪食住
好似唔憤氣咁從後鏟

睇見肥積長期比人撚

快d修番身啦

好腰好腎好球隊

琴日比較唔滿意既係拿華斯
幾球波都擋番門前仲要好正中...
咁頂級既門將應該要可以托去底線/側邊
如果LKK把握到全部已經要加時/反敗

同DGG真係有D人比人

好腰好腎好球隊[1/quote]

勁過馬基
佢進攻開始上力
有長傳遠射(當然未夠摩迪個班但已經好過普巴)
中場3個輪住上個個俾到波個下真係J死人

nigga維潛左
sexman巴終於可以上水

點為之發癲
魯莽攔截?
根本尋日既佢hold波仍然太多
好彩既咪好似歐國施素高對提子一爆幾囉
唔好彩既尋日普巴係中圈都截到一球啦
係獌創造能力差
所以作為防中佢防守工作唔算最好囉

hi nigga

想問嗰時丁到一地都係嘅皇者獌去左邊？

都廢時應

佢地老母個閪到

上半場咪試過硬爆連迪路夫囉...

米路又唔好 馬些路又唔好 咁邊個好

無買到theo真係仆得街
旨意副隊長d 眼神防守

仆低左

isco 華仔 猩猩個d咪踢得稱職
米路好多位根本就唔需要自己黎 左邊kroos右邊摩迪
佢湧上去就變左摩迪補佢位 尋日成堆高佬 下半場尾段有球普巴頭鎚比navas 救到
企普巴隔離既係摩迪

係囉 下半場有幾球都幾牙煙
特別係mk傳比拉舒果球單刀
中場空撚到 米路都唔知去左邊

世界第一左閘係nigger維眼中等於垃圾

你唔係覺得尋日馬些路踢得好下話
佢踢儲氣足球都唔係今日既事

阿維眼中只有曼聯球員

原來係講緊皇馬

佢上年亂出腳 有黃在身都唔理
好似對拜仁個球根本唔洗出腳犯天條

不過佢巴西人+皇馬文化 用波唔算誇張已經
至少同當年基迪拉比 佢失位算少
呢方面幾期待洛蘭迪 睇左幾場 佢用波比較爽快

是其是 非其非
其實我覺得賓周尋日如果唔計埋門踢得ok

m洛西人踢波應該食腦d

球界外球控離腳

邊有咁快瘦到 起碼都要2個月

比人撚1V1都封到普巴

除左比連加特屈速之外
肥積都唔差啊

拉仔三次變向俾人撚足三次

想撚狗了🚬
@nigga維

咩嚟

medal

14分05 ，巴利想拎個杯影相都無人理佢

對住獌依d歐霸隊出3成力is ok

不過我覺得琴日應該要出肥牛

駁唔到

【再奪歐超杯之阿維內心交戰】皇家馬德里球迷吹水區(64)

正式對立

3成力都撚到獌成隻狗咁

上個post咪有人post返堆旗仔囉
醒少少啦好嗎

撚唔撚都係

Sor囉我唔係成日爬文

下次唔好啦

Nigga維 哭吧哭吧不是罪

唔準你班皇當nigga維係狗咁撚
我嬲架

好鐘意琴晚腳仔偷笑個幕

喂摩佬開翻ok?
擔心負評大多

返緊工呀

終於有識波
成班淨係識放大賓周既失誤
根本好多反擊都攻勢都係佢拉後HOLD波出黎
你要屌佢把握力係OK
但唔係忽視佢既作用

咁猩猩中楣個球佢同米路係做得唔錯
不過都係躝啦
c朗都識呢d波

猩猩打得幾好 打one two配合好靚
可能對面太弱 比佢扭到暈

黎個十連先

12345678910

斷

一早10連左

10連粒

收皮啦肉夏

986

987

988

Hi

F

989

1001

fuck benzema

fuck perez

Benshitma on99

fuck pilot